一曲給烈士

長渕剛 Close your eyes

即使這樣，我還是無可救藥地愛著這個國家 それでもこの国を たまらなく愛しているから
如果有下輩子，請叫我的名字 もう一度生まれ変わったら 私の名を呼んでください
就算是冷到發抖的夜晚 寒さに震える夜も
就算是用淚編織的夜晚 流れる涙つむぐ夜も
如果有下輩子，我絕對不離開你 もう一度生まれ変わったら あなたを決して離しはしない

回到我的懷抱 私の胸の中に帰っておいで
我要緊緊抱住勇氣可貴的你 気高いあなたの勇気を抱きしめたい
如今在海上靜靜盛開的白花，是我的身體 ひそやかな海に咲いた白い花たちが 今私のからだに折り重なる
閉上眼睛 close your eyes 瞳を閉じれば
你正對我微笑 あなたが私に微笑みかけるよ
閉上眼睛 close your eyes 瞳を閉じれば
朝著希望奔去的你永遠活著 希望へ駆け昇るあなたが永遠に生きてる

即使這樣，我還是忍著一路走來 それでもこの道を 耐え忍び歩いてきたから
如果有下輩子，我要叫你的名字 もう一度生まれ変わったら あなたの名を呼んであげたい

靠在夕陽下 夕暮れにしなだれて
相信一定有明天 必ず明日が来るんだと
如果有下輩子，我仍要繼續等你 もう一度生まれ変わったら 諦めないで待ち続けたい

回到我的懷抱 私の胸の中に帰っておいで
我要緊緊抱著勇氣可貴的你 気高いあなたの勇気を抱きしめたい
如今在海上靜靜盛開的白花，是我的身體 ひそやかな海に咲いた白い花たちが 今私のからだに折り重なる

閉上眼睛 close your eyes 瞳を閉じれば
你正對我微笑 あなたが私に微笑みかけるよ
閉上眼睛 close your eyes 瞳を閉じれば
朝著希望奔去的你永遠活著 希望へ駆け昇るあなたが永遠に生きてる